呢幾個網出埋啲假機票生成器, 實在太過可惡, 萬一啲暴徒拎黎入機場搞事點算

求其填出發同目的機場就print到張呃到人既機票出黎

偽造機票犯法架嘛
大家一齊舉報呢啲不法網站

舉報

推

How to get to the Airport?

屌，我仲自己係photoshop整咗張諗住自己好醒

嘩
好危險喎

痴線, 咪自己整呀
管有或使用虛假文書好大鑊架, 坐14碌仲耐過暴動罪呀

又幾正😂

伸張正義！🍰 🍰 🍰

已檢舉

千祈唔好做假呀
其實唔確定呢日飛可到航空公司網站出張正價機票，退票同改期一蚊都唔洗比架，用信用卡比錢，退款會退返落張卡，自己留意返張卡截數日啦
雖然比特價票貴成倍，但可改可退真係好正

好正喎

太可惡

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

咁都得

去機場嘅唔好亂用，係虛假文書
你經機場轉車去澳門玩好過

出街都係非法集結既日子，怕什麼

如果無用黎 ON BOARD ，咁算唔算無行駛過呢份 『虛假文書』?

窮撚用黎enjoy 出TRIP 感覺得唔得？

只係坐車去機場，本來就無需要機票，仲要你根本無使用

笑咗

其實入機場有乜問題? 睇飛機唔得? 購物唔得? 睇戲唔得?
反而整張假機票俾人charge 偽造文書會唔會仲大風險?

光復香港

理張又唔係boarding pass 偽乜野做文書？
有咩實際用途？

Wooooo

我記得我好細個嗰陣，老豆老母有帶過我去機場一日遊，點解去機場一定要有boarding pass，on9

屌你,咁樣都得? 要舉報比更多人知了

咪係, 既然都唔驚俾人拉, 使乜鬼整假機票
無啦啦拿屎上身

個網站好差

做假應該就真犯法 隨時中虛假文書

會唔會搞到真係要飛個班人都比人拉埋番去強姦同暴打

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

push

都話戲院汁左

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi